(即時）西灣河有狗落地

source 東網live

搞咩

for what?

唔撚知 清左雪糕筒

無辦法 水警出嚟 30秒已到

有冇人知究竟發生咩事

應該黨鐵叫狗

有噴字

又會咁橋得東網

仲要係成批警曱係度呃OT

仲唔乘機咩

出嚟賀英文當選姐

每次見撚到出面冇事發生但又成班垃圾警曱企撚係度就想笑
721果日又唔撚見佢地咁有勇氣出黎擋,
一班不知所謂既垃圾,浪費納稅人既錢,
仲話自己有份納稅
你老母你地d錢邊撚度黎唔做警曱,
納稅人唔出糧俾你你有撚錢交稅?

立場live

哇 咁重架生 不了

有立場 好好多